女仔揀男睇樣定睇性格重啲

同個女仔傾咗一排 係真係幾啱傾
女仔究竟有冇可能睇性格多過睇樣？

冇可能
女仔一定揀樣同$先
性格冇乜用

樣

一定係樣
錢同樣 就揀錢

唔洗靚仔但係唔可以樣衰/唔乾淨五官正常就ok

錢最重要

咁有暗瘡疤痕既男仔898

頭髮

個女仔叫紅心女王

女仔睇性格多d
男先最睇樣

大把女仔拖住個肥仔男朋友 樣唔樣衰我就唔評論啦

女睇男睇重性格
但重點你都唔可以太樣衰啦
外表正常6-7分男 就ok

樣同錢係底牌 正常唔係話變就變
樣除非化濃妝整容
之後性格 身型 同夾唔夾

睇樣先有下一步
除非你好有錢

你搵返個200磅肥妹咪得實有得你揀

樣>all

第一步咪又係睇樣先 冇樣你都唔會肯了解佢性格啦屌

其實有個正常樣 + 幽默嘅性格已經贏晒

錢樣高度

性格同身形
至少唔好矮過自己先🙈
而樣子問題
我諗普遍女仔見都係正常樣
乾乾淨淨咁都好ok la

性格>樣
當然樣唔好極端嘅柒

錢樣幽默風趣

可以食藥/搽去疤啫喱 明知自己生到成面瘡都唔理就就真係898
樣係天生但係都有好多野後天都可以改善唔花時間汁下淨係怨天怨地抵你冇女

身家+樣+風趣幽默+車+樓+收入>>>>>>>>>>>>>性格

係高度呀

如果呢3樣嘢要排，女人角度會係 性格，樣，$

打漏咗仲要有高度總之性格就WFC

睇J長

肯執正儀容已經好ok唔洗太靚仔

肥仔潛力股

兩樣都唔重要C兄

樓主pin this

男睇女睇重性格
但重點女唔可以太樣衰啦
外表正常6-7分女 就ok

點會睇性格女人一定睇樣+身高先

睇咗樣先 後期性格重要啲
溝通唔到嘅話行街都想死

有無例子

6-7分咪者係中上樣
1分係
10分係

30 歲前樣
30 歲後性格

好唔忍心同你講事實
口就講性格 心裏面就樣 其次財富

樣和性格係錢養出來，單眼佬都知。

你係女人定我係女人
185cm靚仔日日對你呼呼喝喝，少少野就發脾氣嘅搵你要

五官正常已經係好樣啦

我1分

你係咪掉轉咗個次序點可能錢同樣會排咁後
你都on9嘅 對條女越差啲女先死心塌地 當然未一齊之前要交足戲令佢落踏先